# homework6-js
### Питання №1
1.Опишіть своїми словами як працює цикл forEach.
**Відповідь:**

Метод forEach нічого не повертає, його використовують тільки для перебору масиву. 
Цей метод більш сучасний ніж for.
Метод forEach приймає два аргументи: callback функція, яка буде виконана для кожного елемента масиву один раз і другий аргумент- значення, яке буде використано в якості this при виконанні функції callback.
